%----------HEADING-----------------
\ContactInfo{Rick Daalhuizen}{rick.daalhuizen@outlook.com}{Antwerp, Belgium}{+32-495-499-157}
\noindent\href{https://www.linkedin.com/in/rickdaalhuizen90}{www.linkedin.com/in/rickdaalhuizen90}

%-----------PROFILE-----------------
\section{Profiel}
Senior Backend Developer met meer dan 7 jaar ervaring in PHP, backend development en systeemarchitectuur. Sterk in het bouwen van schaalbare API’s, optimaliseren van prestaties en efficiënt oplossen van problemen onder druk. Bekend om heldere communicatie en een praktische aanpak, met aantoonbare resultaten.

%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{Ervaring}
\ListStart

  \item
  \JobEntry{MaxServ}{Waalwijk, Nederland}{Back End Developer (PHP)}{Apr. 2022 -- Jun. 2025}
  \SubListStart
    \BulletItem{E-commerceplatformen gekoppeld aan enterprise systemen (SAP, ERP, PIM) via API-ontwikkeling en databasebeheer.}
    \BulletItem{Asynchrone systemen ontworpen met RabbitMQ en caching geoptimaliseerd met Redis en Varnish, goed voor 45\% snellere laadtijden en 99,98\% uptime tijdens piekverkopen.}
    \BulletItem{Verbeterde prestaties en schaalbaarheid voor drukbezochte sites.}
    \BulletItem{Bijgedragen aan code review, unit testing en agile projectoplevering.}
    \BulletItem{Documentatie en trainingsmateriaal ontwikkeld om processen te standaardiseren.}
  \SubListEnd

  \item
  \JobEntry{Endriven}{Enschede, Nederland}{Full-stack Developer (PHP + React)}{Oct. 2021 -- Apr. 2022}
  \SubListStart
    \BulletItem{Ontwikkelde en onderhield integraties voor Magento 2 en Symfony volgens industrienormen.}
    \BulletItem{Frontends gebouwd met ReactJS en backendservices geïntegreerd via GraphQL API’s.}
    \BulletItem{Design patterns en agile methodieken toegepast voor onderhoudbare, schaalbare oplossingen.}
    \BulletItem{Deelgenomen aan code review, unit testing en debugging.}
    \BulletItem{Samengewerkt met stakeholders om projecten tijdig en volgens specificaties op te leveren.}
  \SubListEnd

  \item
  \JobEntry{Webelephant}{Breda, Nederland}{Back End Developer (PHP)}{Aug. 2018 -- Sept. 2021}
  \SubListStart
    \BulletItem{Backendmigratie van een groot e-commerceplatform (100.000+ gebruikers) naar moderne architectuur begeleid zonder downtime.}
    \BulletItem{RESTful API’s ontworpen en geïmplementeerd voor order- en productkoppeling met marketplaces (Amazon, Bol.com).}
    \BulletItem{Best practices voor containerisatie opgezet voor snellere, betrouwbaardere deploys.}
    \BulletItem{Documentatie voor API’s en migratieprocessen gestandaardiseerd, onboarding verbeterd.}
  \SubListEnd

\ListEnd

%--------CERTIFICATIONS------------
\section{Certificaten}
\ListStart
  \item
    \JobEntry{Adobe Commerce Professional Developer}{AD0-E724}{Expertise in het implementeren en beheren van Adobe Commerce-oplossingen.}{Mar. 2022}
\ListEnd

%-----------EDUCATION-----------------
\section{Opleiding}
\ListStart
  \item
  \JobEntry{Karel de Grote Hogeschool}{Antwerpen, België}{BASc (Avond), Toegepaste Informatica}{Sept. 2022 -- Jan. 2024}

  \item
  \JobEntry{ROC Da Vinci College}{Dordrecht, Nederland}{MBO4 (EQF-niveau 4), Softwareontwikkeling}{2015 -- 2018}
\ListEnd

%--------SKILLS------------
\section{Skills}
\ListStart
  \DetailItem{Programmeertalen}{PHP, JavaScript, TypeScript, React, SQL, XML, HTML/CSS}
  \DetailItem{Frameworks/Technologieën}{REST/GraphQL API’s, MySQL, Redis, RabbitMQ, Varnish, Docker, Kubernetes, CI/CD, versiebeheer (Git), AWS, Magento Open Source, Symfony, Zend}
  \DetailItem{Werkwijze}{Agile methodieken, projectmanagement, code review, unit testing, debugging, requirementsanalyse, DevOps}
  \DetailItem{Systeemarchitectuur}{Microservices, prestatieoptimalisatie, schaalbaarheid, systeemarchitectuur}
  \DetailItem{Soft Skills}{Probleemoplossend vermogen, troubleshooting, communicatieve vaardigheden, goed kunnen werken onder druk, mentoring, documentatie, team delivery}
\ListEnd

%--------INTERESTS------------
\section{Interests}
\ListStart
  \DetailItem{Pursuits}{Creatief schrijven, side projects, sport en buitenactiviteiten}
  \DetailItem{Languages}{Vloeiend Nederlands en Engels}
\ListEnd

