% Dutch Content

%----------HEADING-----------------
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  \textbf{\Large Rick Daalhuizen} & E-mail : \href{mailto:rick.daalhuizen@outlook.com}{rick.daalhuizen@outlook.com}\\
   & Telefoon : +32-495-499-157 \\
\end{tabular*}

%-----------ERVARING-----------------
\section{Ervaring}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Upvado}{Antwerpen, Belgie}
      {Zelfstandige - Software Developer}{Sept. 2024 - Heden}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Adobe Commerce}
          {Succesvol Adobe Commerce extensies ontwikkeld en gepubliceerd, conform de marketplace kwaliteitsstandaarden.}
        \resumeItem{Shopify}
          {Ontwikkelen van een Shopify-app voor het versturen van sms-berichten bij abandoned cart.}
      \resumeItemListEnd
  
    \resumeSubheading
      {MaxServ}{Waalwijk, Nederland}
      {Backend Ontwikkelaar (PHP)}{April 2022 - Sept. 2024}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Systeem integratie}
          {Het ontwikkelen en integreren van Adobe Commerce (Magento) modules met SAP, ERP, POS, en PIM (Akeneo) systemen met behulp van Docker en Kubernetes.}
        \resumeItem{Website optimalisatie}
          {Het verbeteren van de websiteprestaties door het implementeren van message queues met RabbitMQ, het identificeren van knelpunten met XDebug, en het optimaliseren van caching met Redis en Varnish.}
        \resumeItem{Projectwerking}
          {Ervaring met remote werken in gedistribueerde teams, gebruik van SCRUM en Jira voor agile projectmanagement, verantwoording en loggen van uren, en tijdige levering van oplossingen binnen sprintcycli.}
      \resumeItemListEnd
      
    \resumeSubheading
      {Endriven}{Enschede, Nederland}
      {Full-stack Ontwikkelaar (PHP + React)}{Okt. 2021 - Apr. 2022}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Magento 2 \& Shopware}
          {Ontwikkelen en integreren van modules voor Magento 2 and Shopware, inclusief PIM-integraties zoals Pimcore.}
        \resumeItem{Frontend Ontwikkeling}
          {Ervaring met het bouwen van front-ends met Vue.js en GraphQL voor interactieve websites.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Webelephant}{Breda, Nederland}
      {Backend Ontwikkelaar (PHP)}{Aug. 2018 - Sept. 2021}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Magento 1 \& 2}
          {Betrokken bij de ontwikkeling van grootschalige websites zoals Skiwebshop en ondersteund bij de migratie van Magento 1-winkels naar Magento 2.}
        \resumeItem{API Integratie}
          {Ontwikkelde RESTful API's voor naadloze integratie met platforms zoals Amazon, Bol.com en Admarkt.}
        \resumeItem{Headless Commerce}
          {E-commerce winkels gemigreerd naar headless implementaties met behulp van ScandiPWA en ReactJS.}
      \resumeItemListEnd
      
  \resumeSubHeadingListEnd

%--------CERTIFICERINGEN------------
\section{Certificeringen}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubItem{Adobe Commerce Professional Certificering}
      {Gecertificeerd in [Maart, 2022]. Toont expertise aan in het implementeren en beheren van Adobe Commerce oplossingen.}
  \resumeSubHeadingListEnd

%-----------OPLEIDING-----------------
\section{Opleiding}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Karel de Grote Hogeschool}{Antwerpen, België}
      {BASc, Toegepaste Informatica (Avond)}{Sept. 2022 -- Jan. 2024}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Modules}
          {Ervaring opgedaan in softwareontwikkeling, datastructuren en algoritmen, inclusief de ontwikkeling van een game met JavaFX.}
      \resumeItemListEnd
      
    \resumeSubheading
      {ROC Da Vinci College}{Dordrecht, Nederland}
      {MBO4, Software \& Applicatieontwikkeling}{2015 - 2018}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Modules}
          {Ervaring in web- en mobiele ontwikkeling, met focus op PHP, SQL, JavaScript en uitgebreide kennis van beveiligingspraktijken, inclusief ethisch hacken.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd

%--------PROGRAMMEERVAARDIGHEDEN------------
\section{Programmeervaardighed}
 \resumeSubHeadingListStart
   \item{
     \textbf{Kern Technologieën}{: PHP, Adobe Commerce (Magento), RabbitMQ, XDebug, Redis, GraphQL, REST, XML, SQL, Docker, Kubernetes, CI/CD, Automated testing, Akeneo, SAP, ERP}
   }
   \item{
     \textbf{Andere Technologieën}{: Java, Python, Javascript, HTML, CSS}
   }
 \resumeSubHeadingListEnd

%--------INTERESSES------------
\section{Interesses}
 \resumeSubHeadingListStart
   \item{
     \textbf{Hobbies}{: Programmeren, bijdragen aan open-source, lezen, sporten.}
   }
   \item{
     \textbf{Talen}{: Vloeiend in Nederlands en Engels, met basiskennis van Indonesisch.}
   }
 \resumeSubHeadingListEnd
